其實洗唔洗比利是個菲傭？？？

佢話係菲律賓有6個仔女
要6封
新年關佢q事咩
仲要有假放

嗰6個仔女係咪你㗎

老母死都話要封埋俾表哥個菲傭
屌真係連十蚊廿蚊都唔想俾
一年都唔見一次，又唔係serve我地

十蚊廿蚊都無 你係咪咁孤寒呀
Cheap到

對你客客氣氣10蚊20蚊有咩所謂

既然要派比佢d 仔女咁菲傭都要派番比其他小朋友喎

有錢請菲傭無錢封幾十蚊利是

唔想比咪唔好比

[size=1]最多小心比人加料size=1]